06098 碧桂園服務

入左，等佢再升過

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴打點解睇好求教

消化緊高位獲利盤

好在有入到